返咗工未夠一年 比上司壓迫到好無力

唔明點解啲老細永遠要不斷請人
請完之後又覺得你無嘢做而睇你唔順眼
明明2個人工作量差唔多
我做嘢做得快就要比人不斷話無嘢做
第二個做嘢拖字訣 慢過萬金油嘅反而無比人話

我發覺我真係too young too naive
無論點比心機點落力做好份工
結果都係會比唔上個班識扮嘢做樣刷鞋嘅人

人軟弱無力 無嘗不可

工作既野唔需要太認真
我阿頭都成日打擊人信心，講埋d鳩野
我就同佢鬥鳩，鬥左半年都仲生勾勾
有本事就炒左我

可能係我啱啱出黎做嘢先咁上心
而家真係覺得 認真都唔會有咩回報 心淡

已經睇透，記住東家唔打打西家
你上面既人只會打擊你

同你情況差唔多，平時唔會計較做多d野，做野都好快，反而同team另一個同事就永遠拖慢d野黎做/成日蛇王
但我只要做錯少少野就會俾上司鬧，個同事犯咗個好嚴重既錯，上司就處處維護佢

同你個情況差唔多
仲要果個同事識得擦鞋
早餐, lunch, 做gym都痴實老細
於是有乜急野、大件野都比曬我搞
佢就hea鳩鳩

利申：已辭職，新工人工高30%